在報告有副作用的9000人中——這個數字在接種過疫苗的人中遠遠不到1%——大部分報告的副作用是疲勞、噁心、發冷和頭痛。 你現在可以做什麼來保護自己免受新的COVID-19變種的感染|Claire Maldarelli | 2021年1月29日|大眾科學 
 所以，當這個難得的採訪迪迪安的機會出現時，人們會抓住它。 “我的酒賬單下降了。” 瓊·迪迪安是如何度過大流行|露西·費爾德曼| 2021年1月22日|時間 
 同時，因為我們擁有一支經驗豐富的團隊，以及Scott在Freshpet公司的出色業績，這也為我們打開了許多大門。 這家在線食品雜貨初創公司在大流行上押下重金，改變了食品雜貨購物的方式。瑞秋·金，2021年1月3日，財富雜誌 
 Jiuzhang採用了一種叫做玻色子採樣的方法，生成了一種經典計算機難以複製的數字分佈。 新的基於光的量子計算機Jiuzhang已經取得了量子霸權，Emily Conover, 2020年12月3日科學新聞 
 他的理論是，數字廣告被過分高估了，因為它仍然很難衡量，而難以衡量的一個原因是市場極其不透明。 廣告真的有用嗎? (第二部分:數字)(第441頁)Stephen J. Dubner | 2020年11月26日|魔鬼經濟學 
 從那時起，該公司繼續表現得非常好，很可能超出了他們最初的預期。 2014年10月11日，每日野獸 
 猛禽也很難和昂貴的維護和極其困難的升級。 價值700億美元的隱形飛機終於在它的第一場戰爭中飛了起來 
 英漢但10:13水在地上氾濫。 天底下的高山都被遮蓋了。 諾亞方舟的故事來自聖經的創世紀|每日野獸| 2014年3月24日|每日野獸 
 一般情況下，朋友的成功總是使我無比高興和自豪。 我對模特嫉妒的攻擊|匿名| 2014年2月9日|每日野獸 
 另一個原因是，即使是最好的字典也很難發現極其罕見的單詞。 為什麼大數據沒有達到炒作的效果|尼克·羅密歐| 2014年1月4日|每日野獸 
 他往旁邊瞥了一眼，看見一張非常漂亮的黑臉，看上去有些面熟。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 修士們非常憤怒，聯合起來挫敗了將軍與叛軍達成諒解的努力。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 神的作為極其榮耀奇妙。沒有人能誇讚他。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這首曲子難度極高，是李斯特為數不多的能讓人感興趣的曲子之一。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他烏爾都語說得非常好，在黑暗中很難認出他是歐洲人。 紅年|路易斯·特雷西